[行動post] 起身熱門仲要睇到呢個post！！！

2點鐘！
18區要人！

推1

推2

Push

推3

幫推

推4

推

推5

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推呀

美人出手
上熱門啊

要人！！！！

P牌推唔到 但都充下留言數

十月十三 遍地開花

和勇一家
遍地開花

推6

光復香港
時代革命

推7

幫

推8

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

幫手推

推9

ｐｕｓｈ＠

推10

推呀！

推推推

推11

push 唔要見到蛋糕post

推12

推！！

推
唔好再理咩蛋糕喇

推到熱門

push

推撚走d蛋榚唔該

2點

Pushhhhhh

明天2時！

熱門未

我要見到你們！

幫推啊屌
唔要蛋糕post

要人

18區

推行動Post

Pish

開花

再推

唔係一點咩？

我再推

pish

推行動Post 推行動Post 推行動Post 推行動Post

推一推

好似全世界都講兩點喎

一點兩點都有聽過

行動

熱門呀

推行動Post 推行動Post 推行動Post 推行動Post 推行動Post

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

推正常POST

兩點啊

仆街 再推

唔訓都要繼續推！

跟

好的!

其實唔難

推行動Post 唔好比狗帶風向。

推呀屌

大局為重

推！

熱門未！！

光復香港

推啊

時代革命

美人

和理非唔洗驚嫁！！！！
出嚟幫手做下哨！！街坊塞下狗！！
保護各區勇武手足！！！！
拖得一秒得一秒

兩點

行動po go

Keep住推！

個蛋糕都食撚埋喇再屌有咩用
推行動post喇

2點見

推 狠狠地推

要人呀

人人人人

pqsh

仆街仲未熱門

熱門熱門

一百萬人靜坐

快 推

熱門

嗨

推番d有用post上熱門

香港人

勁 推 兩 點

反抗

推呀要人！

熱門未。。

推撚到天光

屌你老味蛋糕閪

點解仲未熱門

好問題

回覆速度太快了，請稍後再試！

人呢

4popo

訓撚哂？

【緊急】革命成功關鍵：金融戰線

推不動了

幫你推爆佢

未

繼續推

推。。

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

屌推唔撚郁

d生日蛋糕洗極都洗唔走

唔要蛋糕

要行動

想屌爆條蛋糕西

唔食cake呀

屌 推

訓哂

聽日見呀屌

再push

see

you

tomorrow

推！！！

2pm

Tui

條女又唔係靚 仲推

我頂 say sorry都幾個po

幫你推
蛋糕事件要冷處理
家醜不出外傳呀
做實事先

一推再推

原來多麼可笑

推佢老母

知道

721
831
101

屌拿星300個了

我j

冇用po推得快到

聽日2點啊

推呀推呀

港島手足要生性了

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

聽日2點啊

自己香港自己救
光復香港，時代革命！

d文宣點解可以咁快靚正

禾美

Pushhhhh

唔係p牌既快d推

你冷眼旁觀親手斷送香港未來
你視而不見淪為殺人政權幫兇

聽日2點啊

自己香港自己救
光復香港，時代革命！

輕輕一推

行動po啊

咪再講蛋糕啊

推吖！唔該曬美人正視聽
米比機會啲3毛！

p仔幫推

推返上去
唔撚想再睇到咁多蛋糕係熱門

10.13 十八區

好

721 831 新屋嶺

pushhh

個垃圾蛋糕咩進展我唔撚想知啊
我要行動post啊

你冷眼旁觀親手斷送香港未來
你視而不見淪為殺人政權幫兇

聽日2點啊

自己香港自己救
香港反抗
光復香港，時代革命！

我理得佢響度食元寶蠟燭吖咪阻住晒

行動post要推

香港人，反抗！

唔好再理個蛋糕得唔得呀屌

唔食蛋糕

推文回覆

你冷眼旁觀親手斷送香港未來
你視而不見淪為殺人政權幫兇

聽日2點啊

自己香港自己救！
香港人，反抗！
光復香港，時代革命！

拉

好攰夜媽媽搞單咁嘅嘢

唔好再理條蛋糕撚

2點見啦 手足

屌

推 美人出手呀

黑警落地獄

推正經野啊 我要行動post 戰術post
聽日2點啊

你冷眼旁觀親手斷送香港未來
你視而不見淪為殺人政權幫兇

自己香港自己救！
香港人，反抗！
光復香港，時代革命！

文宣傳開去俾身邊嘅朋友
唔該大家

Tui!!!!!!

推 唔好再理班蛋糕撚啦

推呢個
唔好再推/開蛋糕post呀

眼訓但推

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

推上去呀

18區要人

P

全民blackbloc

洗走蛋糕同八婆

點解推唔喐

pisj

2點呀

出嚟呀

tui

行動post啊

辛苦哂大家

到底港島區係去邊個商場

btw推

推推推推

一齊推行動post

推阿

推 出面好撚多蛋糕post

再推蛋榚就塞落你鼻哥窿

遍地開花
成功之時煲底除罩再一齊食蛋糕！

不推不是人

全部同我入黎幫手推明日18區開花post!!無個上到熱門呀

洗蛋糕
推行動

唔想聽日起身見成個熱門都係蛋糕啊屌
我要行動post啊

推撚到4點

熱門未呀

推呀喂

屌終於熱門

好似熱左

終於 辛苦哂

推到4點

和你推

幫美人再推

聽日要人

推，一齊推行動 Post

10月13，18區開花

上熱門

熱左了

好！！！

PUSH

2點要人

要人要人

頂翻上去

天光見

推行動po好過

點解熱門咁撚多蛋糕

開花丫

行動post可唔可以自動置頂
推極都推唔喐

推啊！

成個熱門都係蛋糕
推返正事啦屌

我都想 但討論區就係咁

哦

推
【勸世】香港人，嬲完要做嘢喇

推多幾下 好眼訓

推翻上去

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

1

2

3

我對眼就合埋

4

推啦！！

辛苦哂若悠b

5

6

7

8

9

10

聽日見手足

香港人 反抗！

推撚爆

推呀 聽日唔要見到蛋糕

重要post推

裝修及馬路建築系

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

P牌仔想大家一齊推

留名睇蛋糕嬴定行動POST嬴

開花1

開花2

開花3

光復香港，時代革命

開花4

開花5

推 行動最實際

推啊仆街 仲講咩撚野生日果d
夠啦屌

行動post要推！！

推極唔郁都要推

唔好再俾我喺街見到生日蛋糕

聽日見

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

Push!

大家推完記得出黎

唔會推

聽日和勇一家！！

1400

行動po要推

要po埋上fb ig

大大力推

再幫手推。大家聽日加油

唔好再俾生日搞到冇行動po

大力推

T

推行動post呀

Facebook Instagram 都要幫手做文宣
好多老一輩玩Facebook

推 唔撚好再講蛋糕啦

要屌集中同一個Post屌啦

Fb ig都要做下文宣呀

推推推！！！

行動po

光

復

731

香

Pushhh

屌，行動post要推

港

十八區

推行動Post啦
講真屌人po一個夠曬啦

時

代

革

命

推呀唔好沉

😇

要人呀！

推
相信死咗嘅手足絕對唔會想見到
我哋因為一個蛋糕搞成咁
槍口一致對外呀！
蛋糕個班人係on9，係抵鬧
但唔好俾人轉Fo!!
仲有好多更重要嘅野需要我哋去關注！

Btw 我諗Ted Cruz會睇埋聽日先走 所以聽日真係好重要

2點要人！

兩個Post我都要推爆佢

推！！！！

推唔郁 都要推

蛋糕呀笑撚死呀

推 行動要緊

推哂行動po上去

唔準沉！

推你

推呀

團結係我地最大既武器

兩點 十八區開花

Pishhhhh

推呀 開花

一定要開得成

唔夠頂，推

咪撚再講蛋糕 要屌入佢道歉post屌

聽日18區開花啊

10.13 十八區開花

10.14 遮打人權法集會

推呀

聽日18區開花

P牌照推

P牌係咪推唔到post?
推唔到post 都精神上支持

推！！！

唔撚想見到蛋糕post

Push ar diu quick quick

其實想推

怕被警告

申請唔到戶口

推呀 大家係咪咁中意蛋糕呀行動呀

推行動

怕被ban

推行動post

冇戶口用

咪撚再推生日撚 做返正經嘢唔該

推呀
1013 自己區見！
1014 遮打見！

我家人話係一點

推返認真po

咁1點好或兩點好

pushhar

我又自言自語

有冇答我一點或兩點？

閃電了

手動推

行動緊要呀 唔係果班仆街呀

推！！！！！！！

佢地係唔係同路人其實唔關我地事
做返自己嘢啦
推行動po呀

唔好比條蛋糕臭雞洗走行動po

大家一齊推啦
蛋糕事件已經浪費幾個鐘
係時候大家集中一齊推行動post

推聽日兩點見

721

推定先

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

1點好似係商場活動嚟 兩點係開花

推(10/10)

推行動po

幫推
蛋糕post 道咗歉就由佢沉

唔要人民鬥人民 行動最實際

推呢個！

咪撚再推垃圾慶生

屌 推返行動post啦大家

推post 無咩緊要得過行動

推推

推啊靜間見！

推！咪撚俾五毛狗轉移視線

721唔見人 831打死人

pish this

光復香港 時代革命

唔想再見到蛋糕

18區開花

wh2

乜鳩蛋糕都上到熱門 明明好小事

推唔郁都比啲人氣

Push for action

推唔到都推呀

只推有用po

10月13 2點見！

推爆

推 小學雞切個蛋糕就停工，啲人又跟風講成晚

armar

槍口對外不分化
唔係行動post用不推文覆

香港人歸位

P牌推唔郁

go push push go

推行動po呀

點解冇上熱門

1212

熱門呢？

下畫2點
自己區見

準備訓覺聽日見

唔好散

謝謝

推爆佢

1點？

推 ！

打狗

上到熱門未呀

成班撚屌係到玩蛋糕

再三推

玩撚完就正正經經推po啦

遍地開花

做正經野

瞓唔著

幫你手

1233211234567

p

推上去

國際都支持我地嘅時候 唔好自己收自己皮

大家要比d力推行動po呀

呀呀呀呀呀
推po呀

唔好理蛋糕單嘢，推行動post

行動去推

咪撚理個蛋糕 行動要緊

晏啲見

推呀
唔想見到蛋糕po

pidh

行動post!!!

10月13 十八區 遍地開花

推推推，不割席、不篤灰、不分化

和勇合作

打狗 救人

十八區開花

唱歌 文宣 裝修 點都好 出黎

出呀

18區開花手足見到做膠野即刻制止

推爆你老母

輕鬆

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

20/20唔好停推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
香港人 反抗！

好勁 起身見到

又見到

Push!!!!

和勇一家

上返去啊 行動

10.13

行動post推上熱門

早上 推

早上推

boob

721 811 831

點啊 睇到未

啊～

唔該推返正經嘢

10月13日 上陣！

到時見

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

屌佢老母,咪比對家拎蛋糕分化

見到啊～～～
不過今日係1:00啊～～～

起左身推

要人！！行動呀各位！唔好遲到！

點解連登少左咁多文宣post?

繼續推！！！！！

上呀

起咗身未>

Wow

Pusshhhh!

寧鳴而死

鍵盤戰士唔好再講蛋糕，做嘢啦！
【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

推，行動post

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！